\section*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}
    Разработанные база данных и web-приложение системы дистанционной записи к врачу предоставляют минимальный набор функций, которые должна выполнять подобного рода система: регистрация нового пациента, изменение данных существующего клиента, заказ талона к врачу на определённую дату в некоторое время, приём врачом пациента, логирование заказа пациентом талона и его посещение доктора. Таким образом, реализованное приложение удовлетворяет требованиям технического задания.
